肺炎一号可以医治肺炎

肺炎一号可以医治肺炎
厉害了我的国

推

睇唔明殘體

推2/10

推3/10

清熱解毒為根本涼茶？

痴撚線中醫

推4/10

推5/10

自推

呢個肺炎一號 咪姐係美國送嘅抗艾滋病藥咯，普通市民係買唔到ga，所以佢地而家要大量copy，